全球最大煙草集團Philip Morris進軍人壽保險行業 戒煙投保獲折扣

全球最大煙草集團菲力浦莫里斯(Philip Morris，下稱PM)正進軍人壽保險行業。

PM最近組建了全資子公司Reviti，計劃先於英國銷售人壽保險產品，未來將業務擴展至更多海外市場。吸煙者如果戒煙，或者改用電子煙等致癌性較低的產品，在投保時將可獲得折扣。

根據PM的保險產品計劃，改用電子煙的投保者可以獲得2.5%的折扣，改用PM的電子煙產品3個月，則可獲得25%的折扣。至於成功戒煙至少一年的投保者，更可以獲得50%的折扣。

PM行政總裁Andre Calantzopoulos早前表示，希望終有一日能夠徹底停止銷售傳統香煙。

不如PM停售煙仔啦假仁假義

係咪即係間接承認電子煙有長遠健康風險

PM行政總裁Andre Calantzopoulos早前表示，希望終有一日能夠徹底停止銷售傳統香煙

改用PM的電子煙產品3個月，則可獲得25%的折扣

佢要停售，宜家都得啦

想買保險就而家食定煙先
有平

戒煙就50%
食佢隻電子煙就25%
呢25%溢價似乎反影咗電子煙既風險

買兩邊
同08年啲投行有咩分別